【高考歷史】試闡述理大正義與旺角正義的異同

十分題。

經典重溫
km=公里
mk=理工
旺角=理工
旺角正義=理工正義

你嘅先天演卦完美咁演繹出關蛇今時今日嘅身世。